[打對台]一句講哂 扑野定奶西

問絲打

扑野 正皮
奶西 負皮

那西
利申男

why not both

其實你係咪假膠。。。

唔係就得
唉 絲打有冇諗過點改善自己狀況

Add telegram?
Id: toxicsava